[認真］集思廣益 一個半身不遂的人有咩方法自殺？

如題

活動能力：下半身無知覺 上肢有限度活動 用到電動輪椅 無手指活動能力

食安眠藥，燒碳同跳樓都做唔到

去外國安樂死家但家人一定唔會同意

除咗搵機會偷走出去碼頭飛落海仲有咩可行方法

推

沖出馬路

你自己講個方法都唔錯呀

電死

無人有提議？

之前有個五體不健全既人都食好多女
與其諗死
不如叫幾次G 搵下人生意義

唔想累人

閉氣

利申 講緊練游水 無教人自殺

下身都無感覺 叫咩G

咬脷

去碼頭飛落海閉氣

好似幾高難度

How?

跳軌

大家做乜教人自殺呢?

影響交通 不過都係個可行的方法

帶毒品返支那然後自首

當我9up 討論下

不可行 錢都拎唔到 點買

再者無門路買到

廢人連死都咁難

反正下半身都冇知覺 斬左佢放血
利申：鳩up

拎唔到刀 斬唔到

閉氣自殺

講過 而且不可行

搵個膠袋笠撚住自己個頭

無依個能力做到依個動作

你不撚如講吓你依家嘅處境，同埋有乜撚嘢係做到嘅先

只有手郁到 但控制唔到手指

咩都做唔到 生活不能自理

唔食野

俾人打營養劑入胃點算

插胃喉

吊鹽水都吊到命 都無能力靠自己移除到胃喉/鹽水

辦法總比困難多
樂觀d啦

難聽過粗口

我的樂觀已經透支曬

去天安門唱血染的風采

個種絕望感不斷咁蠶食緊我 我仲要每日扮曬積極樂觀

有得醫嘅 唔好死住

我原本都想父母死曬先 但發現根本頂唔到

割動脈

拎唔到刀/利器

只要生存，仍然有希望醫好，加油